這個世界有許多戀人可惜你有才華沒良心

對唔住 無良心嘅係我
個個都話才子才女好襯
無人知其實兩個都唔輸得
兩個都會恃住自己點都會有人鍾意
但係你愛我所以你同其他女都砍曬纜
又為咗我做好多野
但係我呢
我對唔住你

派帽？

你點定義派帽

暪住你男友同第二個一齊 或 雙方暧味中
程度去到好掛住對方 而對方亦接受及作出回饋

點定義曖昧

被人摸頭唔縮開 佢已經話我派帽

女人係賤架，有好既唔珍惜

講到尾 出軌都唔認
仲扮咩唔輸得

出乜撚嘢軌
我都想有咁易變心

友達以上、戀人未滿的關係

「搞曖昧關係就是一男一女暗地裡好像有點喜歡彼此，卻又不敢靠近；靠近了，卻又不敢更進一步」

Google 定義

好嘔心 我唔會鍾意佢

有咩才華?

咁點解要俾人摸頭
佢又做咩摸你頭？
情況係點？想了解下背景先有評論

佢知你有仔的話仲換而你又唔拒絕

你男友知道左的話 你認為會唔會覺得你既行為 係對呢段愛情有背叛成份？

所以我一開Post咪話對唔住佢

所以結論就係 帽左
你係有誠意道歉
就面對面同你男友講 希望佢原諒

相反就放生你男友啦

我覺得唔算帽
我都無變過心鍾意第二個
同埋其實呢個只係觸發點
唔係核心問題

才子才女？ 睇過？

請定義好

請定義出軌

講到自己好撚正咁

無

好撚柒